#Markdownで使用する主な記法

##h2です
###h3です
####h4です
#####h5です
######h6です

普通に文字を書くと表示されますが、
改行は反映されません。

2つ以上の改行を行うと、改行されます。（pタグで囲んだようなイメージ）

+ てすと
+ てすと2

---

1.
1.
1.
1.

> 引用です

```
code
```

`test`

文字を\*で囲むことで*イタリック*にすることができます。

文字を\*\*で囲むことで**太字**にすることができます。


[トライデントコンピュータ専門学校](http://www.trident.ac.jp/)

![画像テスト](http://www.trident.ac.jp/common/top/images/key-logo.png "TRIDENT")

---

表を作ることもできます

|左寄せ|中央寄せ|右寄せ|
|:---:|:---:|:---:|
|いぬ|ねこ|さる|
|オオカミ|トラ|ゴリラ|


